Ada had geprobeerd met haar te praten; maar Esmeralda, dat wel ze had gesproken zonder enige animositeit te tonen, had, om zo te zeggen, hield haar op armlengte, en Ada was naar de piano gegaan om te wachten voor de ingang van Trafford.
